泰國芭提雅享受日式溫泉、泰式按摩

上星期去左秦國，主要都係hea，落沙灘都冇落
上網睇人介紹有間野好正，叫湯之焱
可以做massage，仲有溫泉(熱水黎既姐老老實實)
本身都唔諗住浸咁鬼死熱, 但差果幾十蚊咪試下

book左8點按摩，但7點幾先去到, d staff話可以改遲d
去浸下溫泉先, 咁就可以玩耐d
佢室內一共有3個唔同既熱水池, 仲有凍水池,
而室外仲有d大缸俾你浸, 同埋訓係度
其實又唔係好熱d水 比起日本d真溫泉 (30幾40度)
但有個凍池(10幾20度) 係度, 玩完一個浸一下凍池真係爽yy
自己咁大個人都係第一次咁浸
不過文化關係, 呢度係可以著佢俾你既褲浸, 得D外國佬先唔著.

佢果度仲有桑拿同蒸氣室, 咁大個仔都係第一次試桑拿
睇住個溫度計80幾90度...
坐係度唔郁都還好, 一郁少少就FEEL到好撚熱.
真係唔係好頂得順...坐左陣又去浸凍水

之後就去玩精油按摩同埋草藥球(又係熱到HIHI)
都係果D, 好舒服...果晚返去即訓到.

500蚊位...日本香港都唔得啦..去網上AGENT買
去秦國想HEA既各位可以試下